川普現身「拯救中國狗」活動 暗示新抱將選參議員

美國前總統川普周五（12日）晚間驚喜現身於一場拯救中國犬隻的募款活動，並即興來了一段演講，自稱是「愛犬人士」，且在擔任總統期間多次進行過有關拯救毛孩子的會議；川普的媳婦蘿拉（Lara Trump）也在場，他在提到蘿拉時，高興地對觀眾表示「聽說她要選參議員」，頗有為媳婦拉抬之勢

....

川普到現場後才發現，次子艾瑞克（Eric Trump）的太太蘿拉也在場，原來蘿拉是募款活動的協辦人之一。近來有傳聞指蘿拉明年將競選北卡羅萊納州的參議員席位，川普對此表示，「我不知道妳要選耶」，然後又對台下觀眾高喊「我聽說她要選參議員！」台下隨即爆發出歡呼聲。

....

蘿拉是土生土長的北卡州人，畢業於北卡州立大學，女兒也取名叫「卡羅萊娜」（Carolina）。她原是電視節目製作人，2016年起擔任川普競選籌劃人，替川普進行各種宣傳，對於北卡州和選舉生態可謂相當熟悉，目前尚未正式表態是否競選參議員。（國際中心／綜合外電報導）

侵: 中國狗比支那狗更值得拯救

拯救支那狗

侵奶